你電話打速成碼「手火」第一個顯示既字係乜？

撚?

撚

抔

素

撐
屌我打字用開倉頡

撚
尸月就屌
大火就鳩
水木就濕
日田就晒

Qf

揀

水木柒

我真係好純真 唔打粗口

㩒

唔識打速成都知係撚

揪

撐

撚屌鳩柒

撩

擺明手竹 手手係撑 因為係異體字所以先出到 同埋牙字尾碼都係竹

手火出撐應該係打倉頡

屌原來我成日爆粗

手火 撚
尸月 屌
日田 閪
大火 鳩
水木 柒

手火

擦

掠

其實個po做乜鳩
來來去去都係果幾隻字
仲有d 傻鳩貼埋出黎話俾人知係個撚字

揀
用電話好少講粗口
利申 超爛口 不過打粗口仲要打多d字好麻煩

撚.....
人卜係仆
尸月係屌

朋友試過問人有冇帶摭變左有冇帶撚

無用開速成 宜家先知打速成頭尾碼之後出字仲要係random 仲要去搵?咁撚煩邊個用

平時用開鳩字

qf

咁你即係逼人打粗口姐
手火-->撚
尸月-->屌
日田-->閪
大火-->鳩
水木-->柒
以上幾個組合第一個候選字就係咁
咁樣滿意未？

勁啵巴打水木出濕

捺

打開倉頡

邊個夠我勁

未試都知一定係撚

素係咩事

邊係random㗎

其實 撩 先係最可疑
撩咩？

撚啊撚樣

㨶

搣

手火撚
尸月屌
水木染
日田晒
大火灰

撈

撐，倉頡撚

卜山係咪就

素
倉頡撚

抄

撚😽

撫

好似從來都冇打過呢個字

技

操

用開倉頡

水木點出個濕字

搎

屌

電

素，，，

same

撐 係手手

此post 異常無撚聊

水木點出個濕

手火出個屌字

打

揀 喎我係

拖

紥

打倉頡
不過打速成手火

點解咁都有19頁

我覺得自己好乖